典解痾尿同射精要係同一個位排出體外？

有冇耶撚解答吓耶穌做人個陣諗緊咩？

射完精要等幾秒先至痾到尿
嘥時間

因為唔洗整多個洞囉

咁不如食野，呼吸都用同一個洞

唔得 因為會窒息

解答唔到因爲唔係耶穌負責做人

耶穌世界第一大老千

點解要整gay佬 受精同哦屎同一個洞

食嘢同呼吸唔是用同一個洞㗎咩

典你老母
連登仔真低質
到依家先有我開口屌

因為易整lo...
下下都要開個新既lone,耶穌寫個spec都寫到頭痕